BOSS-5(0)<Speaker>炼金术士</Speaker>||<BIN>8</BIN>:找我帮忙是吧？你可真会挑人。+放心，不管你被困在什么地方，只要锁定了邮件发送坐标，我统统都能给你搞定——+……+？等等？这坐标不就是格里芬基地吗？你什么时候回来的？+……哈，我明白了！这是整蛊邮件对吧？+谁这么大胆，居然敢在我眼皮底下冒充指挥官？！看我不把整个基地都给你掀——
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_tele_connect</SE1>:滴滴！紧急集合铃声响起。
BOSS-5(0)<Speaker>炼金术士</Speaker>||<黑屏1>:……呵，假冒犯，你运气不错啊。上面来了新指令，紧急集结法兰克福。+等我帮指挥官干净利落地收拾掉碍事的家伙，回头再来找你算账！+给我等着。